國民黨不再裝 共產黨正式入侵台灣立法院

相信沒多少香港人有留意台灣選舉，也大概沒有時間留意。
所以才會發生每次韓國瑜民調些微爬升，就大叫救命，屌爆台灣人的情況。

事實上，韓國瑜的選情是塵埃落定，基本上沒有贏面可言，蔡英文在所有民調由8月開始連贏韓國瑜，而且非常穩定有40%~45%左右，韓只有25%-30%上下浮動。

早前，國民黨要選立委的候選人都與韓做切割，嘗試把國民黨立委的選情與總統大選作切割，畢竟在政黨票的調查，國民黨仍然大於民進黨。

不過，就在早幾日，國民黨的不分區立委名單一出，幾乎讓全台灣嘩然，不管藍綠白都不能接受。

已經不是用深藍可以來形容上述名單，台灣政評人是用紅來形容這次名單，當中排名第一的葉毓蘭、第四的吳斯懷以及第八的邱毅，葉毓蘭一直支持香港警察暴力執法，吳斯懷的投共國民黨將領，邱毅上中共節目支持武統台灣。此名單上，盡是賣台共狗。

在名單推出之前，國民黨的政黨票因中大事件以及對學生開槍而下滑，恐怕在接下來的民調將會更慘烈，蔣萬安所以發聲明支持香港人爭取民主，正正是因為受到嚴重的拖累，蔣差不多是全台國民黨選情本來最好的那幾個，現在也幾乎被民進黨吳怡農追平。

正式確認國民黨會是中共在台代理人，台灣所有機密將會流到中共手裡，基於不分區的選舉辦法是香港人深惡痛絕的「比例代表制」，在深藍暗紅的鐵票下，國民黨拿個15%，讓名單頭十進入立法院不是難事，這幾乎等於中國共產黨在台灣立法院擁有了席次。

如果，國民黨堅持這個名單，國民黨在未來將會新黨化（葉毓蘭與邱毅分別是上屆新黨名單的第一、二夠，新黨支持中共統一台灣），甚至面臨分裂，其泛藍選票，將有可能被宋楚瑜的親民黨和柯民哲的民眾黨瓜分（兩黨均有郭台銘加持）。

國民黨這個招牌，將會逐漸被下架。

係唔係真係咁癲

支共=寄生蟲
同支共太親密就會比支共消滅
國民黨你地抵死架

灣灣

國民黨中過幾次伏架喇
Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

證明甴近平好唔掂，急著借對外政策來轉移國民目光，
總之異族就係敵人，打仗就係給外國屠殺自己人民，解決國內問題o

全世界都歸邊撐香港
甴大大梗係冇棋

比例代表制本身並無問題
有問題係香港用既比例代表制, 基本上係共狗無得穩贏既就用例如地區直選
共狗贏硬既佢就玩返簡單多數, 例如功能組別
完全係輸打贏要玩法

唔怪得狗UP瑜都講香港要落實普選
不過冇用啦

賓州大學傻閪縮寫撚，你估次次縮寫真係冇一次中伏？

中聯辦朋友韓國瑜個勢真係猛，希望蔡英文打敗奶共黨

從來都唔係比例代表制本質上有問題
而係建制派有中聯辦協調配票仲要效果極佳
相反民主派缺乏協調令黨派名單愈分愈多..變相建制派喺制度上拎到優勢

孫中山冇你啲咁嘅信徒

孫中山條友當年搞國共第一次合作
都仆曬街
國民黨真係垃圾黎

蔣公仲在生既話
應該會殺撚左班人

立法院選舉係幾時？

親民黨今屆係唔係都會玩完?
宋楚瑜參選都係得10%支持度
如果立委唔夠5%支持度, 係唔係一席都無?

白賊義玩政治你地識條鐵咩
借吳斯懷同邱毅個D暗渡陳倉俾佢堆馬上啫

功能組別得一席點比例代表制

10%幾乎是這幾次宋楚瑜參與總統大選以來，起步最好的一次，比2016年更好，宋楚瑜在總統的選情，會有助拉高親民黨在不分區議情，像2016年一樣，今次甚至更佳。

郭台銘已經加持親民黨，在郭家軍加持下，以及國民黨玩爛自己，親民黨已變成泛藍選民的「安慰劑」，親民黨絕對不會玩完。

聯俄容共，結果被俄共滅國(1949)滅黨(2019)

題外話
宋楚瑜參選，是每代台灣人的集體回憶，因為由細睇到大。

佢寧願滅黨算
一係第二次清黨

唔係話蔣中正，蔣經國應該都會咁做

少數民主化後仲可以執政嘅前獨裁政黨,咁都要玩死自己

由佢第一次參選到今次都廿歲
屌你老味真係集體回憶

好似勞工3席, 居然以工會而唔係工人做單位, 又要玩全票制, 搞到被建制派壟斷晒

上屆嚟講依個係幻覺
我試過拉返所有數據去睇
全港計無分別 新西建制配多咗席 新東非建制又多咗席
其他區係席數同票數成正比

有投票權都可以咁撚樣玩死自己
我係蔣中正真係殺撚左班人算

Push

香港都有哪吒選立法會

國共一個係蘇聯養仔，一個係蘇聯親生仔

無第一次合作車輪黨點北伐成功

白賊義俾人屌到媽叉之後改緊份野啦
邱毅自己話左退
睇死佢彈走埋個兩件放番幾件其他派系既去
自己D吳家軍就一葉輕舟去

咪撚比啦就
計埋省長選舉佢選左26年
你老味就黎唔係張票到見過佢名都唔好話自己台灣成年人

有機會第二名

宋本身已經有藍營老人票，加埋 郭台銘d 淺/知識藍，柯文哲白營票，同埋同情票

韓應該收硬皮

反而係我識有留台灣嘅香港人支持韓國魚，連我都要扑埋。

中囯人污染台灣真係不可忽視！

國共一家親

其實有心香港人都搞到工會架姐
問題無人想做

所以之後咪仆曬街
唔合作等於屈係廣東
合作等於打到半路要清黨
比共匪浸透
都係垃圾黎

唔係，人血饅頭多少有作用，部分中立而但求平安冇思考嘅會受。

我識得過嘅已經有，識得過，宜家已經扑左我。

咁姐係好事定壞事

佢明顯𠝹國民黨票啦

係保親民黨

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

多左少少力量支持中共統一中囯

異形用宿主黎繁殖

正解

屌

郭就唔想俾韓贏

孫文信布爾什維克架

宋楚瑜由2000年開始選足5屆
無限寶石咩大佬

灣灣永遠不回家了

［行動］和理非升級解困局

台灣人要加油呀
快啲醒覺呀
你地一定要守住台灣呀

一

蔣萬安

好難怪中山樵，
當年共匪打住自由開放，反極權旗號
我祖先當年係地主，都支持共匪，唔支持國民黨o
要你支持就咩都得，最後呢？太公被人鬥死左o

宋楚愉又選之下
相信english好易過佢

，

睇台灣人自己有冇骨氣

奶晒野

新黨唔係外省國民黨（蔣派）
喺李登輝時期分割出去㗎咩？
照計應該好反共㗎

而家極親共

第三次國X合作之聯紅容X

國民黨都玩攬炒

由細細個已經聽到佢個名

你係咪倒轉咗

毓民出黎講兩句

我覺得今次政黨票親民黨會仲多過上屆 傳統國民黨支持者會投唔落國民黨手

有冇fb 幫佢地搞事

黨總統參選人能說出無色覺醒
這個黨又是老人為政，老藍都變老紅，真正藍的年輕黨員沒有權力維持正藍
所以，國民黨都係執柒咗佢啦

投唔落發大財同投唔落國民黨係兩回事

唔係幾熟
以為係蔣介石嗰邊就一定反共

因為佢地已經冇時間

回家吧

而家仲有中共代言人法案
即係之後國民黨仲慘,可以直接掉佢返大陸架啦

國民黨本身張名單咁柒

新黨最初走係反李登輝 反佢本土化國民黨

唔止係直接得票嘅影響
仲有比例代表制容易令陣營中內部分裂
間接造成支持者對政治心灰意冷減少陣營整體得票同分散資源

港英年代香港最後兩次地區直選分別行過單議席單票同雙議席雙票制
中共偏偏要回歸後統一用比例代表制就係想打散當年最大嘅民主黨..歷史證明呢個方向非常有效

對抗中共極權係全球任務

我諗起民健聯

改完咪又係含淚投
至少少政黨票你叫個班友投親民黨我睇怕有D難度
投總統都話當發洩

仲有on9仔係香港話要舉中華民國旗，笑死

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

第三次國共合作

今日香港 明白台灣

首先比例代表制係冇問題
國民黨一早比人深透左好耐
按照道理唔鍾意韓國瑜既
就會投比宋楚瑜

BYE9BYE國民黨

始終真係有班老兵喺度
當年艱苦抗共依家話投共

親民黨本身都係割藍營票
依家國民黨柒到連本身支持者都頂唔順
真係冷手執個熱煎堆

估撚到白賊義你籠野

都唔可以一定咁講 蔣中正未偷襲殺左大部份黨員前 中國中共其實個核心仲係文人同學者 係比人搞完 勇武派毛澤東先上到位

邱毅
不如加入統促黨啦佢

諗起哪吒

由選民投票給各政黨的選票（俗稱「政黨票」）產生，政黨必須得票超過五％以上，才有資格分配不分區立委席次。

大陸要正式內部分化台灣
放d臥底入台 人數多就一蓆蓆咁搶
香港要十年 台灣只要成為2黨其中一黨參選總統就成功

當年國民黨民生做得又差呢

張善政都出聲屌鳩條名單，呢張根本台奸名單黎

心水清
但我覺得佢玩大咗

不分區立委由選民投票給各政黨的選票（俗稱「政黨票」）產生，與總統選票無關。

開始直接打橫黎

我係雜種既話 真係想殺撚左林奠 鋪左幾年既棋 一下被林奠打殘

玩大D咩先
對佢自己黎講根本有著數
對國民黨黎講
佢第一日卡朱已經玩撚柒撚哂啦

第三次國共合作
台灣繼218事件後再被國民黨陰多次

我明白台灣朋友意思，
但宋楚瑜就是親民黨不分區的母雞
母雞帶小雞，台灣朋友應該聽過吧？

被權力欲迷失神智的後果，甘願同魔鬼聯手。最後俾惡魔食佐先知太遲

國民黨。中共統戰永遠離唔開呢3步曲：利用>壓制>消滅。

睇年代向錢看，真係可以學到好多嘢。

統唔到灣灣 仲慘過食屎
食屎啦中國

臺灣馮檢基

係國民黨班統派大佬(e.g.郝柏村)頂唔順李登輝
所以先分裂出來

我睇台灣D民調, 我見親民黨都係得2%支持度, 同佢原本係2016年立委選舉有6%差好遠. 新黨由以前4%跌到得返1%左右.

所以我想知你地台灣個邊政黨勢力分佈係點. 依家咁睇立委不分區應該得國民黨, 民進黨, 民眾黨同時力可以入到圍, 對嗎?

白賊柯文哲沒選總統，也有政黨票拿，與親民黨無關。

沒錯

咁香港人移民台灣都要繼續抗爭

時力先危險其實

唔係咁計，係同時投2張獨立票。一張總統一張立委。

你可以精神分裂咁總統票投蔡英文，立委票投國民黨

你個黨開個會確認過個夠名單先出，
你當時覺得都冇問題，即係已經確認嗰３隻奶共友既路線，
簡單啲黎講，對個黨傷害太大，可能冇辦法修補，睇台灣其他政黨同政評全部撿到槍就知

支那吃屎
台灣說法

你到美國也會遇到支那豬

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

蔣萬安其實係蔣家第4代，無記錯係目前唯一從政既蔣家後人
但其實佢本身都真係相對開明，立場亦都偏向華獨

所以大把非KMT黨員韓粉見到張名單都嬲爆爆
白賊義將謝龍介放第11位，擺明想綑綁韓粉

時力的台獨路線不夠堅定，無法吸引深綠選票

我深綠，總統給蔡，政黨廢票

美國國會冇咁多支

他爸爸也當過立法委員
屬於蔣家偏房，蔣萬安比較沒有堅定基本思想

呢間百年老店依家變左派系山頭林立
但偏偏仲要KEEP仲中常會呢D列寧黨體制
冇呢單都證明左呢個黨遲早冧都似
留名睇敗選白賊義收皮鋼鐵韓粉拱送韓國瑜做主席算

殺共產黨最狠個批係國民黨左派，汪精衛之流；毛上位係玩本土打鳩蘇俄派落台

聯合次要敵人，打擊主要敵人
統戰手法

咁咪好囉, 紅綠對決, 台灣人應該更清晰

時力有機會亡黨
上次選情好好，投票去到12% ，選舉當日就會藍綠角力，啲綠票會歸位，最終得番7%左右。

今次好明顯選情冇上次咁好。

敗選後，有被韓粉逼宮的危險

美國和支那怎麼會建交的？

支持台狗一齊同香港攬炒
上巴哈班台狗成日講香港他國事務
叫香港人收皮
控3啦

台灣主權保衛戰

香港幹台灣是不同國籍
所以請不要用台灣同胞的用語

傻喇
由成立開始已經係聽蘇共支笛架
後尾陳獨秀睇清楚咪收皮
毛澤東之前幾任都係蘇聯支持的
毛澤東反而先係唔理蘇聯自己搞之後坐大
由一開始到成功都係想奪權
真真正正的外國勢力
所以中共自己太清楚
而加成日防呢招

香港跟台灣

你講嗰d最後都係影響議席數啫
因為比例代表制而心灰意冷到唔投票嘅例子又有幾多
而事實證明上屆四分五裂個議席數都係無少到

控3啦？
供三小
小=台語「精液」

郭台銘兩個女將有機會入到立委

差幾多皮人哋台灣省長

國民黨黨產係咪重係全數查封中?

我想講呢台灣好多當兵嘅人
嗰啲管理層全部都係國民黨呢仆街冚家剷

佢哋退休 就會返大陸買樓過埋去餘下個下半身
其實如果小英今次輸咗
台灣未來嘅發展就會慢慢好似我哋香港咁

華獨 死返去大陸獨啦
我要台灣歸日

斬首示眾

我當贏咗今屆

但長遠有乜計

還沒有，還有海外資產

韓国魚個副手張善後見到個list之後叫人投其他黨

A 神交
B PP外交
C 香口交
D All of the above

美國還是有奶共勢力的，特別是黑幫

不如你睇吓由95直選打後民主派喺議席上嘅轉變先啦
當年立法局地區直選20個議席...喺單議席單票制下民主派拎到16席..當中民主黨獨霸咗12席而民建聯先得果2席..依家呢??

比例代表制嘅副作用就係會令政黨分化..呢個亦係中共嘅專長

利益輸送

"政治係妥協"呢句說話，根本係俾呢班政棍用黎出賣原則換取個人利益借口，既然初心正確，又何需妥協？當年講到同支共幾咁血海深仇，日日口講反攻大陸！而家呢？

［代轉發］
我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

Android:

睇吓民進黨點樣可以將台灣洗白
如果唔洗得乾淨嘅話就會染紅
仲有國民黨好鍾意打經濟牌
如果小英係嚟緊呢幾年
引入人才外資
我相信 台灣係小英手上會越做越好

外人唔了解臺灣經濟

其實呢4年臺灣經濟有無改善到？
見GDP數據幾好
但究竟臺灣產業染紅程度有幾嚴重

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

咪好似依家咁
選到特首前乜都得
選完雞姦你無聲出

大陸人做生意又係 買前乜都得
俾完錢又乜又7 又多多藉口

香香被虐打不了

姓蔣的可不可以不要那麼無恥

好咗好多 至少發展係健康
唔係一尾食大陸嘅人工紅利

利申：台灣人

台資已經慢慢回流台灣
上個月美國國務院、商務部及農業部官員已致函美國500大企業，強調美台關係緊密，並鼓勵他們強化與台灣的貿易、投資關係。

Low end 嘢都係呢？

國民黨

你應該找安倍晉三說

收回台灣地區是全日本臣民的共同願望

沒看過這類報導

睇清楚d 蔣先搞爆人地班學者 先令毛上位

呢d永遠有外國支持 連法國日本美國都有共產黨 但書生革命 十年不成 如果無殺哂班共產和理非 點令勇武毛上到位？毛無讀書 係農民 唔係搞遊擊隊 邊有人跟佢？

毛上位係本土派喺延安鬥攪掂咗共產國際呀，412事件之後，老毛揸撚到大權，要抗戰時批鬥咗王明下台先掂。
四一二事件殺得勁，定汪精衛班國民黨左派撚接收到共產國際代表嘅《五月緊急指示》後，發現共黨要改組國民黨，殺得勁。你自已 google吓，
個時寧漢分流、412事件、南昌起義、廣州起義幾單野埋炒一碟，老共好多野唔撚寫曬，因唔光彩呀嘛。你咪撚信大陸網，因為有板你睇，老毛都有分喺開羅宣言指手劃腳。

蔣公連毛澤東都打唔贏 收皮啦

係

共同願望在心中

國民黨去死

歡迎你去櫻島

台灣就是櫻花島

是咁的
昨日晚上 因龜繼第一次惱羞自貼 (見 )後
再次於連登動物台回覆自貼(見 #31)
爆出自己任職GXS的事實
本人對於此等on9弱智自爆行為深表遺憾
亦衷心希望因龜可以好好反省自身
早日履行退出連登之誓言
利申 Entering University is MK behaviour

推

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

唔贏區選點有得選